(劇透慎入) 我chaos;child進度已經去到11章 開始有d驚 唔敢睇結局

雖然當初有睇過動畫打底
但接觸隻game發覺 動畫內容連隻game十份一都唔知有冇

btw 11章開始大家爆大鑊
世莉架都終於交代曬所有野
taku同主角個男同學同細妹同世莉架都慘撚到傻
屌你老母志倉個腦係咪裝屎
個同學同taku道歉話自己殺左細妹果part真係睇到眼濕濕

仲有就係世莉架絕世好女仔
假如其中一個end係世莉架消失or死
我諗我會考慮放棄黎緊幾次古戰

我開始覺得套野質素上有命運石之門水準或之上

樓主上B站睇人玩

高質玩法 切分化

想嘔

套野其實就係不斷咁推翻之前既前提
同你講之前講你知既都係流料尼，不斷咁做所謂既神展開
同SG比仲差好遠

不過個true ending係幾感觸既

呢樣真 好多位專登寫得好誤導
然後話比你聽唔係咁 然後帶你回憶miss左咩細節
計中計中計
但呢套野始終感覺上好病態下 唔似sg咁易入口
不過招思考誘導好bug...無所不能咁

SG咁特別係因為佢D科學內容設定得比較認真
後面D作品愈尼愈亂咁尼
後來睇志倉已經變左剩係估邊個係反骨仔

sg依然都係我最鍾意睇
去到sg0同chaos;child個題材已經好接近
都係玩腦科學
不過chaos系列既DI-SWORD初初都唔係太接受到
配埋劇情食用又唔錯既

btw套ANONYMOUS;CODE等左咁多年都仲未出得世

最震撼都係禮物盒同基友電話
其次係某女角消息的bad end
可能我對世莉架冇咩好感，ending我自己冇咩感覺

個同學真係好無奈 自己親手殺
但係被控制 大家咁老友
禮物盒真係有小小反胃

WTF????
normal end究竟個結尾係咩事???
世莉架重造失敗??????

個真結局同埋世利架個身世哭了

世莉架好明顯有翻曬記憶 但都要扮唔識

套野動畫令我完全唔想接觸原作

動畫就算啦.....太趕...同skip太多
game就真係花好多時間
同埋真係幾touching下

children revive作為後日談 level仲高過5pb幾條友d濕鳩角色線

係咪小說？

你要享受晒所有圈套要由C;H NOAH 開始玩
被誘導誤認粉髮係梨深
BB喊聲係同蒼井線END 有關
ETC...

有D似黑白熊V3

咁撚癲
想像到個feel

前作同呢套嘅動畫都麻麻
聽講game就好多好評
科學系列動畫得SG跑出

佢引爆劇情同反轉再反轉 呢下真係好屈機
佢個真結局 我覺得令人回味個feel遠超於SG
到今日個心都仲係拿住拿住

SG就千辛萬苦終於BBQ
CC結局就盡在不言中

所以後悔睇咗動畫True end
Skip太多嘢睇到1999
劇透埋自己

我都係
但接觸完隻game都係會震撼到我傻
詳細好多 有feel好多

要玩係咪應該玩chaos head先再玩佢

有時間就玩game
冇時間就睇chaos;head動畫
兩套野d角色冇乜聯繫
但你要大致了解下chaos;head發生過既事件